電梯維修學徒踢走葉傲冬

電梯維修學徒踢走葉傲冬

陳梓維勝出後，昨在街頭孤身謝票。

【佐敦南】

【本報訊】區選民主派大勝，其中油尖旺區議會20席中取17席。原主席民建聯葉傲冬曾拒絕討論修訂《逃犯條例》，今次爭取連任佐敦南選區，以65票之差，意外落敗。擊敗他的是寂寂無聞的26歲的小子陳梓維，這位電梯維修學徒以1,516票當選，他形容結果為「良知公投」。

街坊硬食催淚彈 斥葉懶理

區選翌日3時許，德成街上，陳梓維拉起橫額，孤身謝票。逢有街坊經過，他均鞠躬表示感謝。他形容贏出是意外，因佐敦南一向屬保皇黨票倉，僅有一間店願意貼海報，結果顯示，街坊對建制「敢怒不敢言」，港人因運動覺醒，今次是民意大爆發，亦是良知的公投。

陳梓維本來是電梯維修學徒，正在青年學院修讀職業文憑，參選只為防止葉傲冬自動當選。真正激發他戰意，是一次早上向葉傲冬請教地區議題，他竟回答「淨係聽政黨的話」。他憤慨道：「區議員唔係要聽政黨說話，用個人意思去做，而係應該要遵守街坊意思去做。」他批評葉拒在區議會討論《逃犯條例》為「離地」，「呢件事關乎全港性，18區應該做一個討論同表態」。民主派光復油尖旺區議會，他期待實施政綱，成立「8.31太子站還原事件真相工作小組」。

有街坊經過，鼓勵陳梓維要用心：「始終葉傲冬係難打，但你都贏到，希望你嚟緊四年畀心機做好地區工作。」他備有紙筆摘錄街坊意見，包括辦電腦班、多年未處理的德成街違例泊車問題。下午4時，陳梓維收站，前往尖沙嘴百周年紀念公園，與其他候選人聲援理大留守者。

葉傲冬為民建聯重量級人馬，亦是行政會議成員葉國謙的姪兒，壟斷議席11年，落選是爆大冷。投票給陳梓維的攤檔報販王氏夫婦說，連月來多次「硬食」催淚彈，葉從未出現及發聲。王先生目睹對面報檔遭催淚彈射中燃燒，心有戚戚然，痛斥「我哋食催淚彈，佢（葉傲冬）就涼冷氣」。王太更苦嘆，自己的孩子也上街抗爭，「邊個撐細路哥就投」。

撐建制的陳太說不時見葉關心街坊，向他投訴後巷設置鐵柱，阻礙推車上落搵食，他亦有跟進。她質疑陳梓維過於年輕，能力不足，「唔清楚低下階層難處」，但願意觀察其表現一年，再評論功過。

■記者鄭祉愉

葉傲冬

型

推
加油

輸到仆街

要認真做，好好咁做

好好做地區工作

搵同區幫幫手啦 得一個點做

邊個撐班細路 就撐邊個

孤身謝票

幫斷線wifi 街坊reconnect服務
已經收賣到佢地

街坊要睇住佢幫多啲
咁後生又無人脈

加油啊
要努力啲做好地區工作
佢一定需要好多人幫手
該區嘅手足不妨主動啲幫手

可以請下被捕手足 一齊做好佢

要幫下佢

加油

正

蕭生話可以優先請D被捕人士做助理

建議各區建立一個地區議政平台，義工隊，區議工作小組，全力支援剷除區會舊有惡習，保皇勢力

有無當區手足肯義務幫下佢？

勁呢個，邊個撐細路就投邊個！！！！

有無巴絲幫佢Build up返型象 同 帶隊做野
利申：有意幫手

加油 做好d 唔好衰俾人睇

早知我去選

係果面手足盡可能幫下佢手，孤獨作戰好辛苦

恭喜

互相幫助， 自己社區自己救

大家都要參與， 大家都要付出呀。

街坊幫下佢

去幫手做義工啦
要贏班奶共狗係要出到200%力先得

比心機做

全職投身地區工作啦

好多野學

咁就4萬本身DSE都唔知有冇5條2

真係要 無人幫就大撚獲

真係要做野先得，望佢希望幫當區既民生做多d事

唔係潑冷水 但有冇巴打擔心佢個團隊經驗不足做唔掂會好辛苦

撐建制的陳太說不時見葉關心街坊，向他投訴後巷設置鐵柱，阻礙推車上落搵食，他亦有跟進。她質疑陳梓維過於年輕，能力不足，「唔清楚低下階層難處」

你pm佢fb問問？

藍屍圍內瘋傳巴打係智障人士

加油

要用時間證明自己

唔係4年後 會 被建制 攻陷

好波

識整電, 整水喉果d巴打真係義助
家居維修加好多分

cls…民建聯仲白痴啦

抵佢做死一世窮撚

搵人幫下佢手 一個人好難做

要搵人幫佢手

睇蘋果幫佢影張相都好左好多啦

是日藍絲笑話：有錢保皇狗比基層後生仔更清楚低下階層難處

不懂人情世故，單係識埋頭苦幹

等收檔

戇鳩

智障都贏就唔該你反省下啦

搵人幫幫佢

𨋢佬之光

請向泛民前輩請教如何做區
唔係條路好難行

人唔笑

附近既巴打幫幫手

電梯學徒都唔清楚低下階層難處？盲撐都用個好啲嘅籍口丫

宜個真係痴撚線
加油呀！

真心,好多食住個勢選出黎,做唔到野反而會有反效果,如果為大家好,有冇地區的幫手支援下,特别好似呢種唔係既到最後又落番保皇狗手

我屋企死廢老話
智障都贏到咩世界
我話咁民建聯咁大黨都輸俾個智障真係要諗下衰乜啦
之後廢老下句就過一定係造馬假投票選舉啦

手足加油呀

得一個人？加油啊！！！

有無油尖區巴打？想組義工團幫下佢手

推

她質疑陳梓維過於年輕，能力不足，「唔清楚低下階層難處」，但願意觀察其表現一年，再評論功過。

佢覺得姓葉嗰條友居然會明白低下階層多啲,唔係啩

有主流民意背後支持

手足加油！

其他油尖旺區議員有冇得幫手

組團幫下佢

加油啊

認真做唔該，有無人教教佢點做

Push

想入毒J團隊

你羨慕？有心又有能力你咪去試下做囉

其實做一個稱職嘅議員語文能力好緊要
希望佢真係得

感動

識得派下海馬牌得閒送個生果籃
天氣熱送冷氣天集凍送羽絨咪竹當左明白底下層幾慘囉

佢究竟知唔知成個選舉過程都係傾向保送建制？

大家有能力就去幫佢做義工啦

有心做既話就得
人地就算讀書成績唔好又點？

同社區前進一齊搞啦

好慘慘豬咁

有型

同佢同年應該係最後一屆ce

好後悔冇去選

咁都做到，等陣做臭個朵仲衰

孤身作戰又素人，好驚中共會派人出手搞佢（威脅佢or金錢收買佢之類）
希望同區巴絲幫手睇實
或者其他民主派同佢傾下

加油 呢個位真係唔易做

又分化

其實未算 因為零政績 如果做唔到野 4年後一樣玩完
雨傘係例子

大家街坊多d提醒下

比心機做阿

努力做，做得好選對立會選票好有幫助

人地選舉年辭埋職全力去選
你敢唔敢裸辭去挑民建聯機先？

佢依家0政績點解選民會投佢

巴打真係去打大佬架
佢唔係打民賤聯d新力軍
贏個個係油尖旺主席/民賤聯高級黨員

其實佢只係其中一個例子
我地推左好多新手成為區議員
佢地唔似民建聯背後有無限資源
唔想出事就一定要多d去幫佢地

唔好問做得唔好嗰d
請教人哋都讚嗰d 啦

街坊唔好投完就算 希望可以多啲幫下佢
始終都年輕 冇經驗 冇政黨
但相信有心 一定可以做得比建制好

加油呀手足，唔好衰俾對家睇！

個樣毒到

應該一般，要幫幫佢

個頭白色果d就唔好學喇

佐敦 好撚勁

嗰班仆街藍屎起到笑人弱智

要令到各位新血素人要長期保持個熱血有心態度做落去
要靠各位支持先得

巴打好型

加油呀！！

加油加油努力做好地區工作
再選打贏建制！！

典型思想，
睇到無知、廢老盲目崇尚極權、本末倒置

我睇到呢個後生仔會好勤力做、有熱誠
泛民有心做地區既話，
更應該扶持呢個後生仔

唔好俾官僚主義玩殘

借8萬去選？

因為邊個做都好 係唔撚比你班賣港聯做

認真做

俾心機啊巴打
有咩想搵人幫手 可以上黎連登

她質疑陳梓維過於年輕，能力不足，「唔清楚低下階層難處」

電梯維修學徒唔清楚低下階層，葉生就清楚
人地生活隨時差過你呀，屌你老母

最緊要區區有人選， 唔可以畀佢哋是但有一區自動當選。

有心做就得

希望街坊可以多啲幫佢手 睇住佢啦 難得人地咁有熱誠 唔似啲仆街鍵盤戰士淨喺識鳩噏

你去左選就界票界撚低左手足啦
你睇下贏幾十票昨

反而覺得佢keep住呢種形象仲好
起碼容易留意到佢

講真，議員只係平台唔係大台
街坊選完佢出黎唔幫手的話只係推佢落火坑

熱血素人經驗唔夠，一定要組團搵人幫拖
唔係驚會有反效果

食tg真係會變黃

//撐建制的陳太說不時見葉關心街坊，向他投訴後巷設置鐵柱，阻礙推車上落搵食，他亦有跟進。她質疑陳梓維過於年輕，能力不足，「唔清楚低下階層難處」，但願意觀察其表現一年，再評論功過。//

出身富貴既唔通會清楚低下階層難處咩
正宗廢人傻閪

呢班仆街真係好笑，你笑人地弱智但人地贏咗喎，係咪曲線笑緊葉傲冬連弱智都不如

加油，做好地區工作

咁薯應該好快比黑社會攪

慘得過堂堂民賤聯頭馬輸俾個弱智?
班藍屍有冇諗過呢點

唔通投民建聯咩

咁多個留言都無連登仔話去幫佢

自己社區自己救
大家要多啲參與

唔夠人上連登招下義工啦！

街坊真係要幫手

你收皮啦

建制狗有幾制連學生都打唔贏
着住件西裝以為自己係專業人仕嘅佢地會唔會嬲到中風
我諗起班廢老要家要同佢口中所謂嘅廢青乞蛇羹餅粽就忍唔住笑

同意，見人成功就話早知早知
連一開始行出嚟既勇氣都冇講乜早知我去選
同唔該唔好用人地既外表去評論

最後如果5大失敗左 民生又理唔掂 結果咪又係打回原形 唯一希望唔會辦事處長期唔見人
區議員自由度太高

加油
啲五毛留言可以唔洗理
不過地區工作做好之外都要打好啲街坊關係
例如將所謂建制鐵票既一班獨居老人拉番我地呢邊
其實佢地可以同番人傾下計 參加番啲社區活動就好開心
重點係關懷同支援
屌 一諗到班建制撚樣當佢地係一張票就嬲撚到仆街
佢地唔係人咩?

佐敦連登仔可以多d提下意見

支持，記住多做地區工作

個區既手足幫下佢手啦

可惜唔係佢果區

加油呀後生仔

笑尻佢地連弱智都贏唔到 垃圾

有無手足可以幫下佢

簡單直接 但好感動

積下口德啦
唔通個四萬建制狗又值?

一齊做好社區工作

咁又唔可以keep住咁爛撻撻
個人乾淨企理都爭好遠

五毛即block

大衛戰勝巨人

其實係
仲要油尖旺龍蛇混集
同埋北角仇栩欣都係, 俾福建邦恰硬

有心最緊要 不過當區人真係要幫下佢

搵其他泛民幫拖啦冇經驗冇人脈好難搞

加油！要做好呢份工！

正宗食人血饅頭咪你依亭撚屌lo

一人團隊

今年啲素人贏係因為對手負數政積
0 vs -99

手足繼續努力

啱，自己幫返自己區嘅區議員

收皮啦 班建制個學位咪買返嚟

佢有冇 Facebook page？
大家真係要留意下佢，我驚佢冇渠道揾人幫手

其實佢政綱用手寫幾cute
好貼地

老老實實 4皮人工 真係唔錯
區議會要求好低

唔知民協可唔可以加埋佢玩，基層做區黎講民協好有經驗

同司徒馬車條撚屌一樣，係fb屌d街坊，話5/8個日：「正常人都唔會出街」，真係嬲撚到火屎

加油為民生

請生生性性為街坊做野

佢地真係屌智障， 曲線笑民建聯連智障都不如， 傳返支那真係捉民建聯返上去打把

白頭佬做立法會唔掂，但做區真係親力親為，學得過

冇如果
換左你選可能落選

其實有時就係夠新，先肯聽街坊意見

真正既刀仔鋸大樹

手足幫手做義工獻下計或者應徵做助理

智障都贏到葉傲冬
咁佢咪智障都不如

有
你search 陳梓維
之前200like都無
睇返佢之前啲post
招人做義工係無人覆

謝票都一個人
應該好少人幫佢手

咁都好嘅
呢次結果咪刺激到更多人投身區選投身政治

支持

搵個區手足幫幫佢

整幾個連膿資訊板 （居民任痴） 隔離整多個意見收集牆（居民想做要d咩） 之後整多個 完成進度板 （入便要有咩完成維修 幾多單 處理投訴幾多單）定期開居民大會收集意見

幫佢搞好地區工作

撐建制的陳太說不時見葉關心街坊，向他投訴後巷設置鐵柱，阻礙推車上落搵食，他亦有跟進。她質疑陳梓維過於年輕，能力不足，「唔清楚低下階層難處」，但願意觀察其表現一年，再評論功過。

連藍屍都比一年時間你 一定要幫

加油喔～

係呀
咁就高人工過你地d同事喇
記得努力ot 應該追到

大家要幫幫手做地區工作
唔好選完比人覺得冇做野

手寫

大家幫手

真正即波衫贏西裝

素人來講
全是刀仔鋸大樹

亦是民主黨認為冇勝算才俾素人出戰那區

不過無論如何，政治從來都係妥協

長遠計佢要加入政黨學點做

勁

咁輸咗真係恥辱

[red][有街坊經過，鼓勵陳梓維要用心：「始終葉傲冬係難打，但你都贏到，希望你嚟緊四年畀心機做好地區工作。」他備有紙筆摘錄街坊意見，包括辦電腦班、多年未處理的德成街違例泊車問題。/red]

睇得出好有心同好勤力

屌佢仲係用緊手寫字貼上banner

啊sir 今個月無出OT咩？

新丁可以找地區老手請教，謙虛啲

記得要聘請因運動而失業的人做助理

當選難
連任更難

希望你可以響依4年好好把握機會
唔好四年後拱手讓個位俾翻建制少數派

好在你冇去選，你選左輸十世啦，勇氣都冇學咩人選

他備有紙筆摘錄街坊意見

幾有心 希望可以KEEP落去

抵撚死

係囉
舐共派即係弱智都不如

Me2

剩係d 議會規則都有排睇
跟住d 申請津貼程序/文書, 有排煩
真係希望有經驗既幫下佢, 但小心比人騎劫

由呢層既人當選先好，會貼地+盡心盡力

佢有勇氣

搵該區手足幫手

佢冇副業可以全心全意幫街坊

明辨是非既都係好老人家

痛斥「我哋食催淚彈，佢（葉傲冬）就涼冷氣」

原來冷氣真係有助抗爭

俾心機

like 左先

百屌成材大家比啲耐性栽培新人

其他區都好似有啲政治素人嘅組織
油尖旺有冇呀？

你覺得獻世派呢幾十年有做嘢咩？

再者你點樣肯定佢會無政績？

手足

希望佢幫到街坊

真係好勁
想像到果種衝動參選 本死無大害
預左輸咁去打

當然民賤聯一定有輕敵
手足加油

真
我驚呢個勇敢嘅手足可能唔太識講野

呢個學歷都符合到入選資格巳經出奇仲要當選埋真係水鬼升城隍想問係咪歷來最低學歷非佢莫屬????其實當選每月人工幾多度???真係搖身一變就做左王子

求求大家多多幫下d新任區議員 佢地都好有心想服務社會先出黎

民賤聯應該最發夢都估唔到呢條撚樣會輸。。

仲要係油尖旺地頭

唔好俾人睇死
唔好俾人睇小

真心要幫佢手 佢好小經驗

比街坊幫先岩

保王有人手做marketing
冇政績都吹到有（比多幾秒綠燈）

麻煩果區街坊報名做義工幫下佢

學徒好波

有咩要到如果上黎呢到班
唔知班唔班到

冇人估到佢贏
佢自己都估唔到

希望陳議員能夠好好做
不要辜負當區選民
然後大家喺煲底見

Show Blocked User - 願榮光歸香肛

佢咩都係孤身咁
真係好撚慘咁
一定要幫

啱啱search過好似連FB都冇

I mean 現時 撳掣派 年年有野派 有茶飲 節日活動做到足 仲要大路野2蚊黨鐵機 天橋 電梯 全部都大大個banner 話係佢成功爭取番黎 我叫左我老母幾撚耐佢先肯支持後生仔 最仆街係後生仔既助選團 企完街站就圍埋食煙仲要俾我老母睇到 形象工程都唔做

加油呀 比街坊知 你係得既 做到野 加油

感動，香港人既借鏡，香港人既故事，多謝你，係香港只要努力，唔會失敗，以前係，而家係，將來都係，呢個就係屬於香港人既香港。

仲有預先知道政府做乜然後扮爭取做嗰樣嘢
政府做完之後扮成功爭取

呢位係咪就係自己手寫政綱個位巴打?

推，叫佢係fb tg召募下義工先得唔得呢

希望有多啲人可以幫幫陳梓維

請義工幫手

加油
有咩幫手就出聲！

可以點幫到佢手，同埋好多新任區議員都未必有經驗，想幫佢地

話時話 手寫政綱個個真係要搵人幫
唔係一定仆直

比著係我, 我見份議事規則已經暈
諗點樣議事程序, 提交程序已經想死

唔好再手寫政綱
依家計埋津貼六七雞一個月請返D人返黎搞下門面功夫

加油，戰勝了哥利亞

加油 要比心機做 唔好比人睇死

真係希望有經驗既幫下佢,
小心比人騎劫

d 古惑仔咪撚攪佢

既然贏咗，就要認真做好區議員工作

千萬不要學2004年時，贏咗就等出糧，點知下一次選舉，輸到仆街。

同時亦係防止親共黨挑戰成功

咪係佢囉

葉傲冬應該激撚死

但其實夠人,已經唔需人界票
真正有勇氣為香港果d已經第一時間出左黎
民建聯係咩人個個都知,隨時黑社會斬侯選人
元朗果邊就有黑社會係選舉出面等

幫佢手喇 唔想啲街坊失望 我地要證明比街坊睇 後生係做得野

加油 比心機做

上屆有徐子見新手祼裝踢走treegun
今屆有陳同學新手祼裝踢走葉主席

加油 唔好令大家失望

呢個真係要幫

加油
要認真做好，等建制街坊改觀

真係贏咗先係開始
唔好鳩hea
唔係嘅話以後本土定泛民都冇得再贏

大家都係新人，唔怕嘅

支持支持

住附近嘅巴打真係要主動幫幫佢
佢連助選團都係得幾個人幫佢

冷氣軍師又出晒嚟教人做嘢

想同你講聲 加油

比心機做，下畀冧莊

得罪講句 佢咩資源都冇都肯企出黎
其他有資源既人死撚哂去邊

加油呀！

鄭蟲泰ii
希望第日唔會同蟲泰一樣比連登仔屌

僅有一間店願意貼海報
開名比大家懲罰佢

行過附近過去支持下手足啦

唔係住果區 但想幫手派下傳單！！
求搞手

年青人，加油、努力做好地區工作

推 人仔細細經驗未必夠
真係要幫吓佢
好欣賞佢咁有勇氣

英雄莫問出處, 呢個位只要肯學肯做, 一定有成績出黎... 加油.
btw, 請同區手兄義務幫佢手, 一個新手真係做唔掂. 自己地區自己救. 一齊努力光復佐敦.

加油💪

個餅大左
咁咪多左後生仔做助理
助理完咪上去做區議員
黃色政治生態圈已成型

一定要努力做呀後生仔

加油，希望可以俾心機繼續做落去。
只要做得好，連任會有好大優勢。
有咩問題上連登，FB一定一呼百應，大把人可以幫手。

前提係要不分彼此
好似以前咁嘅山頭文化互𠝹文化一樣死

會有資源講助手果d
搵返比較熟悉區議會工作既人幫手指導啦
唔識就學
最緊要用心

我就係要呢啲

呢個真

唔熟地區工作，黎緊4年更要加油。唔好令投左俾你嘅街坊失望。

你去選=界票=過街老鼠

咁本身呢區泛民係咪無諗住搵人同葉爭
點解會得佢一條友硬拼

push

真係要好好咁做

素人都可以咁撚型，以後要好好做

佐敦區真係難做違泊要靠死黑警抄牌

泛民政黨覺得輸硬

而家呢個時代，用新思維做野，集合群眾力量吧

見有巴打話佢應該請被捕人士
不過我覺得以佢個情況
應該要請返個有經驗嘅議員助理
唔係到時一齊唔識做等死

色情夜總會海報,上門整電腦,通渠街招都周圍貼，又唔見你去撕去投訴？雙重標準？
單機啦你 屌你老母

幫屋企廢老抆上網線，話壞咗寬頻公司排期要下星期，打畀區議員，派人上門做下樣駁返條線，灌輸廢老「議員幫到手」嘅概念，完成政積

但係要又偷又呃咁款，都係不了

真名上連登啦大把手足幫你

其實藍絲陣營咪又係咁

堅揪

著波衫影相都嬴條廢柴果位手足

喂咁清高點打贏啊?
學天琦話齋要無底線啊，何況你咁做都無人受害，只係有欺騙成分咋喎，個結果係皆大歡喜WHY NOT?

陳梓維勝出後，昨在街頭孤身謝票。

毒L

你衣家都可以照幫手 唔好得把口乜都唔做

呢個區都贏真係中500倍W咁難

派個高大溫柔後生仔搞掂babycondom班師奶

咁不如幫人cut有線

應該好多支持者

希望個邊跳街坊唔好投完就算
都要同新人一齊去繼續做

加油 睇得出好有心 希望可以一路keep著呢個初心做落去

支持！

都係熱狗玩分化姐

事實證明，食過tg既區，真係特別黃

個個猴住佢果幾十雞津貼工

組織支援義工組啦：
1. 文書處理
2. 財務處理
3. 社區聯繫
4. 社區宣傳
5. 社區事務....
等等。
希望屬區巴打絲打幫下佢，政府津貼唔多㗎，未必可以請到好人幫佢手。
利申: 不住此區

支持你！唔好向惡勢力葡萄友低頭、屈服！公道自在人心！

區議員係咪有budget請人做野？

唔係嗰個居民都可以去做助理既

tui

巴打加油
知你會睇到
感謝你的勇氣

加油啦，好好善用區議會資源

勇氣可嘉

加油！要把握機會做實事，我相信街坊會見到嘅！

係就快啲幫佢手，鬧過佢一次後，唔想同佢講嘢。

真心型
好勁
佢份手寫政鋼

街頭孤身謝票

唔好用職業論貴賤，建制派弱智都做到，只要肯聽民意肯用心做咩人都可以做得好好。

巴打好波

佢有開支請助手
不過萬事起頭難 要請教前輩 同輩係真

搵民主派幫下佢啦

唔清楚低下階層難處??

講緊葉生?

要組團幫下佢

可以請兩個肋理

唔好下下派膠 好多地區小事好重要
上一屆議員有做嘅好嘢要複製之餘 仲要做得比佢更好

全部素人區飯民都唔夠膽派人去

真心型

好呀, 想幫手! 等巴兄唔係一個人作戰
利申: 唔嚮果區

叫班街坊幫佢呢句其實有d怪...街坊都係想揾佢幫je,倒返轉頭要幫佢...

正如好多老細都會講: 我請你返黎係做嘢唔係學嘢...

要搵人幫幫陳梓維

同佢組成團隊

陳梓維好似完全冇團隊支援
有冇人一齊跟機幫手

係 拎盡政府資源做野 聯合其他泛民一齊圍賭建制派

支持有心人！

識唔識做嫁
書又唔多讀
無學歷咩做做議員
係到打正黃絲旗號就選佢

如果有我幫 可惜唔近

我同另一個post幾位巴打都inbox咗佢
佢話搞完當選同謝票啲野先再覆

最緊要要利用區議會呢個身份培育班助理去選區議員，建立黃色政治

佢個樣好細個
初頭睇佢張相以為佢未夠秤

等收皮啦佢
上面話要人幫佢
笑死人咩

大家記住幫手

打低建制

佢有冇fb page

姓葉條友爆血管未

Search佢中文名

仲有好多做法，揾義工，然後比交通津貼
再claim番開支

其實新手議員應該form一個gp
等有經驗果啲lead住佢地

睇見手足單人匹馬挑機已經好感動，仲要贏埋

呢個位得來不易，手足一定要珍惜，真正要贏取信任嘅地區工作啱啱先開始，頂住呀

陳議員參考下

一個見過區議會大大小小場面既人有忠告比來屆泛民區議員

區議員其實無乜野做，連登仔放心，只要有心做實做得嚟﹗
至於做多做少其實全看個人。
由幫街坊手打電話去政府各部門跟個案，到開區議會批工程，
做多做少都係睇自己，有心做日日打電話追政府部門，
每個工程都抽時間睇文件查資料，再問街坊意見，當然仲要開咪會投咪票，做足功夫就唔會俾人睇唔起。
如果乜都唔做又可以學建制班老鬼，日日唔見人，四年後出嚟拍幾張三秒燈號，或者又可以過關多四年HEA

手足好好珍惜個位
依四年做好佢
之後就大把街坊投比你

推
手足加油
btw，有時間練下手字

Fb page有佢電話，剛剛whatsapp 咗佢未有反應

睇落佢真係有心

係 搵番自己區既資深民主派

住附近兄弟幫下佢呀，得佢一個會好辛苦。
要做好區議員，斷建制回歸。

多謝你地幫手呀

有咩要幫手出聲啊！

會好難打，因為共產黨一定洗橫手要搶番呢區

加油
唔好辜負投你票既街坊呀

佢有資金可以請人

最大獲呢區好多舊樓 開大會都會搵DAB啲人嚟幫手
呢一part先難搞

想幫手

唔想自己區個議員咁柒

報檔成家都係黃
連登仔很羨慕

所有笑巴打既都會當5毛block

咁叻你自己唔去選？

我只會話熱狗嘅idea都係手段同取態黎
但只係唔係主流
沙田原本可以全取
但劉青事件大家有眼睇
呢啲係泛民嘅老毛病
用大黨壓人
唔係同理念但都係同光譜下反而互𠝹
玩左22年 咩叫協調都唔識
唔改嘅 之後立會有排煩
同時 要避免好似台灣民進黨咁
冇錯 今次用政治議題大勝
但落到區唔識搞民生嘅
只會讓番哂俾人 區議會專搞民生 呢4年唔識嘅
之後好難keep

加油啊陳議員
住個區嘅巴絲可以嘅話就幫下佢手啦

唔識咪學咯
你一出世識行啊？
好過選個奶共㗎啦

佢有小編了

一定係問自己信得過嘅民主派人士推薦一個助手,唔係 d 問題根本唔知從何入手, 連去邊個部門都未知

可以叫手足幫手搞掂個 setup, 再同有經驗既泛民助手請教下區議員權限/守則同可用資源(呢d 好難靠普通手足, 時間就係金錢) , 最後就動用資源請手足建立自己班底

開心佢嬴左 但係個look真係好撚毒 仲要孤身謝票 慘到仆街
快D請幾個人幫手

聽工程JJ講做電梯維修好賺

小編原來已經有男朋友
我失戀了

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

靠你了

曱甴今日唔洗ot?

push 加油

陳生加油!!撐你

你地都可以整返個撐曱甴牆架定係呀爺比唔夠錢你地？

想講呢 好多區議員其實都冇咩點讀過書

希望有手足可以幫佢
唔好選完之後就唔理

今次政治素人食正反修例風暴取得議席
記住他們不是鍾意素人, 只不過係不滿支持政府的人

幫手係咪只可以義工形式？區議員有無資金自己請團隊？
唔熟悉但係又想幫手本身有份工，但睇下轉做全職幫手可唔可行

真心覺得學歷其次

口才先係重點，你政綱之類既野可以搵人出謀獻策
但對議員黎講表達能力先係關鍵...

Sad but true
所以真係要珍惜呢個機會嚟做好啲 唔係真係無下次

你唔去選

dab 咁大優勢都輸呢區，可想而知佢地跟本hea 做。陳生素人要優勢就拿拿聲build up 自己形象先，等自己區知你係邊個先，睇番上一手做過d 咩，逐個point要做得比上一手好，講真有唔小人係完全唔知自己果區既區議會呢年做過d 咩。你要宣傳番自己做既野比上一手做得好十倍 ,拎哂d 街坊民心，一傳十，十傳百。落區工作必須做好！

冇錯,講出黎棧自己仲丢架

使鬼學歷
大把中五都做到區議員

呢個Post好多三毛黎抹黑, 證明獻世派好介意呢席輸左比人

咁佢哋咪輸左比智障人士
好心班藍絲咪咁弱智啦

每年有筆大約五十萬嘅營運開支
包埋請人嘅錢

又冇其他人同佢爭選呢區
但即使一個人都夠贏, 夠晒勵志啦

要贏你既對手，就要比你既對手更奸更建制風格
但唯一唔可以冇既係良知
呃人還呃人，唔好令人利益受損

今屆重劃咗選區 寶靈街嗰邊好鍾意DAB

Push. 市民先係重點！

真係好好 比心機做

加油!! 希望果度街坊多d 幫佢手

習近平讀到小學
建制一大堆廢人

好好做。唔好學壞。權力會腐化一個人喺真嘅。

建制派今次輸議席係因為這五個月無一齊屌林奠

你認真？
成個謝師宴毒撚咁喎

登記選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

以前黃容根，tree 根都係咁做咁多年啦

連登應該有唔少做過，有開tg既必要，分享資訊同經驗

可以大大聲笑9d低級狗 先兩皮幾

咪係

自己區政治素人真係要幫
唔好選完就當佢透明
呢啲素人肯定俾政府玩返轉頭

推 加油

同意呀，同埋可以connect番附近既泛民區議員，組成一個地區執政聯盟，好似灣仔起步/北炮同盟，大家互相支援

各位幫到陳議員嘅手足，靠你哋支援，陳生好明顯太新手，我求求大家第一件事就係幫佢認識下做議員嘅責任。

加油手足

希望同區可以有多啲人幫你
地區工作係辛苦

佢係獨立人士？點解一個人咁慘ge

好多人話做電梯先最慘喎
比人揸壓得最嚴重

仲要學徒 苦工黎

有d人既才能係做落先開發出黎
有良心最重要

手足有咩幫手也聲

間公司可能好賺，但落手做果班冇人會叫你入行

無學歷都好過假學歷啦

講到區議員呢份工好撚好做咁,你估好似班保皇狗有鐵票有支共水喉射住然後unun腳唔洗做咩?
今次投票率高成咁,選民會監察架,做得唔好會俾人拉落嚟
仲要佢冇政黨,分分鐘自己都要倒貼身家去搞活動福利

街坊肯俾機會真係唔話得，努力做好工作

大家幫多啲自己嘅區議員啦

下午4時，陳梓維收站，前往尖沙嘴百周年紀念公園

搵多啲手足幫幫佢

喂
行撚開啦屌你老母

喺隔離post睇返來
佢係掛名民主動力個牌頭出選
冇實際上既支援
同獨立無乜分別

有心人要幫下佢

有無住果邊既手足可以開個GROUP輪住去幫佢做義工啊

揾長毛，之鋒幫佢啦，佢地無野做可以教佢

咁計落最盡都係請得一兩個如果計埋租office，平時啲文宣費用

雖然唔係你果區
但都支持

佢好慘，無後台，藍絲專頁出盡力欺凌佢

係啲大黨避開晒啲難打嘅區，諗住啲素人做炮灰
易打嗰啲咪又係同素人爭

如果自己唔貼錢出嚟勉強兩個嘅
所以區議會真係唔易做㗎尤其是做舊區
真係要搵個資深嘅人幫手搞大廈法團啲嘢

Also, you can email him.
e-mail: twc10301314@gmail.com

推呢個

新人仲要得一個人做真係好吃力

藍絲抺黑話陳有智障，極無恥

其實話要搞活動
但我睇可以其實區議員資源好少
唔知點搞到咁多

一係真係要一team人去義務幫佢(佢頂多夠錢請1-2個議助)，一係就叫佢入啲大黨

搵人幫吓佢

寶靈街一直係民建聯老巢
排檔班仆街好難對付

同埋陳梓維一早就喺連登討論選白區時
落咗名選但又唔蒲頭 真係過咗報名期先見到佢係區出現

大家互相幫手推好唔好？
對即將上任區議員的建議

咁點解你唔去幫下佢？

呢樣真
個個以為區議員會有好多錢有無限資源
其實唔係，而且一個人如果背後無支援真係好難識晒所有嘢
所以獨立議員更加需要街坊幫助
最少做到就係按自己熟悉嘅範疇去俾意見
又或者幫佢嚮自己住緊棟樓去做聯繫
甚至乎得閒就去幫下手就更加好

印象中其實民建聯係呢區搞活動都唔算多
反而文英樓嗰邊經民聯辦事處成日搞

但真心首先要同寶靈街排檔班老屎忽打好關係
跟住就係啲舊樓法團

屌佢老母啦 自己搞唔撚到 個民建聯條閪仔都唔撚會幫會
永遠就用個歲數去度人能力夠唔夠
洗撚佢比一年時間咩，半年內好快撚啲有絕症死撚左佢啦

我出世到依家都係見過陳少棠一次咁大把
利申 佐敦西選民

到底係過於年輕，能力不足，電梯維修學徒，
定係民建聯重量級人馬，行政會議成員葉國謙的姪兒
比較「唔清楚低下階層難處」

分分鐘仲會係班非泛民嘅人搵政府部門做嘢就即刻配合
然後等佢哋成功爭取返四年政績

咁我好啲 間中會喺寶靈街口撞到葉傲冬企街站
四五年前有一次條街大停電 佢仲喺樓下開咪同啲街坊講發生咩事

利申 啱啱搬返佐敦南嘅居民

民建聯=智障都不如嘅曱甴

I will willing to join.

屌 你又唔幫手
出黎選囉

越欺凌佢咪越自取其辱

推呀 一定要搵人support新人!!
要永續光復區議會

真

咪on9喇，真係做實事，做到隻狗咁，仲忙過立法會議員

識啲元屯天新人都有義工加入幫手 佢得一人真係好慘

有無住嗰區嘅巴打一齊幫佢手

共青團tg group🤢
一齊入去整旺個群🤘🏻

同意

希望多d 人幫d 新人 新人都要小心唔好被染紅

藍屍投民建聯本身就已經係智障

服務社區要高學歷？

不忘初心，真心為社區
對得住選民同人工就得啦

小學都可以做主席啦，可況喺區議員！

加油 有人睇好就更加要回報俾街坊

g持！加油丫！有唔識就問下d白鴿前輩

佢參選張紙都喺手寫 隔離區有人幫手設計有錢租車

有無智囊幫吓佢

街坊幫幫手
加油呀 我睇好佢

人踩人事件後都無落區支援，仲要係荃青群吹水，仲要自爆。

大把被捕人仕學歷知識高過佢
我相信一定可以同心協力搞好個社區

希望有人幫到佢,

希望佢真係得，既然選到就一定要比心機做好地區工作，唔好衰比人睇，因為稍有做得唔好就會比對家借題發揮，大家一定要比多d支援佢，加油

佢禁我言

其實真正要做嘅嘢唔多
最麻煩係d無意義的投訴
要識分邊d 無謂投訴
跟住要識耍走佢

謝票都淨係得一個人
搵吓屋企人朋友充撐吓都好

當區手足真係要幫手
真係幼苗嚟

鄺神背後有成個大政黨support, 已經贏在起跑線

你係咪傻架
拎架86 抽贏人地部gtr

pp

佢本身肯挑呢區已經好值得肯定

請人名額最好留返俾因運動而失業的手足。

加油呀

根本親中派好多都假學歷。
見班友講野幾咁無腦就知。

手足
十扑

要多點請教人

起碼會做實事，不過需要幫手

駁唔到

招募啲義工團

加油阿手足

佢打過篇文話曾經喺民協做過義工工作

撐建制的陳太說不時見葉關心街坊，向他投訴後巷設置鐵柱，阻礙推車上落搵食，他亦有跟進。她質疑陳梓維過於年輕，能力不足，「唔清楚低下階層難處」，但願意觀察其表現一年，再評論功過。

電梯維修學徒一定好離地啦
藍絲真係腦殘架喎

呢啲係潛在黃絲嚟啦

你啱
我睇漏左

落力做先可以做到咁多屆 唔太關政黨事啦

住附近連登仔幫佢做義工啦，仲要長期做

謝票都得一條友，今次選到下次都好撚勉強

好難明
低下階層人士因為年輕唔係白低下階層處境?
反而有錢人因為年紀大明白低下階層處境?

18區議政

推呀，自己社區自己做
唔好做懶鬼等人餵

相信醒目既會明

咁佢而家英文點 點面對外國傳媒

區議會界毒撚

都贏到政治明星

福利事務委員會副主席

佢地為之後有意從政，但覺得自己無人無物唔出名嘅各位政治素人打咗支強心針
咩都有可能，但你唔踏出第一步就咩都無可能
加油呀! 居民需要乜野你身為居民你最清楚

85黎咋

86 都比多左 haha

？

可以揾南亞手足幫手

手足要聽吓d 區選老手教路，我諗真係需要人教
始終建制運作個模式點行係真係做到民心，
建制就用黎益自己裝修/關聯團體，我地可以用黎幫黃圈做事

最緊要唔好新年先出現幾次，比心機做

地區事務唔係嗌口號，真係要做事比心機

加油呀！好好做！有咩唔明記得問下人呀！

真係要加油

努力💪🏻

唔撚識就翻鄉下汁牛屎啦屌你老母傻閪

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.2 廣告界五天罷工

呢d先知街坊要咩

你又岩
地區事務=做地區社工咁

通常一開波俾人睇唔起果d最後做得最好

以後要多d 陪佢

香港藍絲係咁反智

好有心
加油

佢真係勁
文宣一手一腳自己整
仆街藍絲唔抵得輸撚左就話人地
加油

good idea

人地有無5條2 關你撚事咩

新人加油

踢走奶共獸，good job!

貼返靚佢lo on9

有機會係特登手寫表達誠意
但就咁睇佢似係無時間搞
見佢之前每日街站朝9晚1...
如果佢請助理唔知請唔請fg廢青幫手

無啦啦收3萬幾

比心機

林鄭會話佢no stake

班仆街藍絲仲瘋傳話陳梓維係智障人士，係庇護工場做嘢

政治素人好多野需要學同要人輔助，手足們得閒可以幫幫手照顧下

屌 唔係下下講錢㗎 當日佢有勇氣企出嚟同建制對砍 今日要連登仔主動義務幫手都應該㗎

會有好多冷言冷語 加油

Sor 借位 求推
［新職］歡迎各位手足轉職幻彩魔法師

良心同工作能力唔係由公開試成績黎決定

搵多d該區巴打幫下佢手
咁樣單人匹馬單挑已經好有勇氣

但講真個個都係政治素人 0經驗
要搵多d街坊幫手

推 俾心機 不忘初衷

點解無兄弟去幫手？

一定要齊上齊落

見人基層，窮，冇人脈就蝦人，藍絲心腸好歹毒

普通人睇區議員冇咩做 但其實咩都要做
特別係油尖旺區多唐樓
開法團可以一星期開十個
要識法團開會例 維修招標 同各個政府部門聯絡
仲有幫手申請政府唔同資助 街坊問到你要知少少
市建局有咩資助 關愛基金點申請
仲有公契等等 要講做嘅野多到講唔完
所以一定要有熟地區工作嘅人幫手

好出色的電梯學徒

老老實實，佢好需要一班人幫佢做野，如果唔係實俾人玩9死

本身呢啲人歧視智障人士已經無資格為人
但點都好 照贏你葉國謙個侄

陳議員 你真係要搵搵幫手

我相信手足只要有心學一定會有人扶持佢。加油

關你撚事咩

想幫手！

我一陣間試下上佢fb問下，其實各位巴打有咩技能？我集低做個紀錄

加油啊手足

該區手足幫下佢
油尖旺既區議員都要合作

手

因為DSE 5 條2都可能無 就可以笑人？ 英雄莫問出處啊
成績好 年年考第一咁又點？

推到有手足去搵佢，佢有冇FB page ？

有冇住係附近嘅手足幫下佢？
佢乜人都冇，驚佢好辛苦

大家俾啲空間維維啦
佢咁大個人
要乜自然會開聲
大家見到有唔妥提出下意見就ok啦
始終人要自己諗過做過先會成長
切忌家長式管治呀

加油呀手足，深耕細作

同埋個區投下佢d人都要得閒做下義工幫拖 你地推得佢出黎就係想做得比建制好

yes
he need to recruit volunteer

搞掂埋我ok??

果區既巴絲 一定要幫手呀 做下義工都好

專業人士既巴絲 其實可以留卡片 到佢遇到邊個範疇既問題 都可以有免費專業意見 好緊要

直接搵佢睇下有咩要幫手啦 仲等佢請助理

到呢個時候用學歷去評價佢已經無意思
前任葉傲冬德國留學 又碩士 （唔知係咪買 當住佢唔係先）連任左咁多年 一樣俾人踢走 學歷係個參考 但唔等於做到野
而學歷唔夠佢高 可能代表某部分能力不足 而咁唔代表佢唔可以做好 有心將勤補拙 要揾多啲人幫手 結果都顯示係有唔少既人相信佢 願意俾佢試下
下次見到學歷再講 就撻林奠出黎先

有個藍絲今日因爲佢猛咁屌曬鬼
話早知自己去選

我笑到訓左係度

講到參選就有用

真 大家有心其實留卡片就得 佢有需要會搵你地

勇氣可嘉，支持！

好感動
一定要加油 唔好辜負街坊嘅票

一個學徒仔都可以踢走個咁猛背景既，代表左咩？葉生我係你我以後經過個區我都兜路行啦，邊有面見人呀。

希望多d街坊幫幫佢

有咩大家拎出黎傾
唔好自己一個受晒
加油

未必，很多年前大學學位未普及前，應該有只達中學程度的議員，況且辦事能力與學歷無必然關係...

有冇嗰區手足開tg 跨區都想幫佢手

佢成立831 關注組
麻煩推俾當區既其他議員

我fb message咗佢，想組義工團喺佢履新後幫手

要做社區工作就趁有熱度開始喇

希望佢嗰區啲手足幫幫佢

投票只係第一步 仲要出力呀街坊們

各位巴打，約咗陳議員過幾日出嚟傾下義工團嘅事，如果住嗰頭，真係有興趣幫手嘅可以留低tg，我遲小小搞個tg gp

英雄莫問出處只要比心機做好社區一定會有人認同嘅！
多關心社區！加油！

有興趣留tg聯絡